你唔想「自殺」嘅就話俾自己信得過嘅人聽，朋友，家人，親戚。

撒瑪利亞防止自殺會24小時電話號碼：23892222